颱風山竹會唔會令到香港刷新健力士世界記錄？

11級風力5級颶風吹襲香港，成功抵擋的話，健力士記錄會唔會增加一項，美帝應該會參考香港建築模式